Ce am reusit sa facem :
- am facut login-ul, am luat toate categoriile si produsele si am implementat si plasarea unei comenzi (place an order)

Echipa the dudz: Bizoi Alexandru, Bugariu Razvan

Login -> Mail si parola -> daca nu exista un ID al mesei, atunci se duce direct la un fragment in care userul trebe sa isi scaneze
qr code-ul, dupa ce telefonul i-a scanat qr code-ul se duce intr-un alt fragment in care este meniu-ul propriu zis al restaurantului (categoriile)
 tap-uind una din categorii se trece la un fragment in care sunt toate produsele acelei categorii, tap-uind un produs apare un dialog prin care si poate
adauga un produs intr-o comanda. Daca s-a ales un produs, sus in toolbar va aparea un chelner, lucru ce anunta ca poate fi plasata o comanda. Pentru a plasa
o comanda, user-ul poate realiza acest lucru, ori prin tapuirea chelnerului din toolbar sau sa dea pe meniu(hamburger icon) si sa mearga in fragmentul 
de plasare a comenzii. Aici, acesta poate vedea o lista cu produsele selectate, cantitatea si pretul fiecarui produs.

Cam atat.